成個連登好似乜事都無發生過咁

被自殺既手足
被拉既手足
被強姦既手足
大家要記住佢地既付出

休息係無問題

但希望大家唔好習慣

更加唔好忘記

God bless Hong Kong

咁多post 討論緊，你同我講「連登好似乜事都冇發生過」？

好心你唔好係度打稻草人啦

宜家打緊選舉戰，叫人投票呀 。。。。

你一定無睇到問邊到燒肉好食同邊隻電話好用既post啦
又有人話開始回復正常，要搵工
加上你都識講，係「討論」
你咪繼續習慣有人不斷被殺同比被拉囉

你自己整理好自己邏輯先出post 啦
p 牌諗住係度帶風向

如果咁樣都叫帶風向
你既邏輯都唔好得去邊

p 牌風向撚死全家
完全封鎖

連登就係有好似好多咁既人先搞到好多人心淡
我有個以前成日都幫手做日文文宣既朋友
比你班唔理性既憤青搞到心淡
你咪繼續自我中心囉